[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (161)

咁都中 繼續潛了 祝你地羊大錢

Ha

變身

反cup

太平洋都開到 你都算勁

diu u

落底未

我都嚇左嚇

[black]鋪霸霸鋪真鋪霸[/black]

無圖上咩水

c呢

下半屌波屌角

下盤角細全細 輸撚死你地班仆街

要補50角細 好似唔對路

20

2:0

迫害

燈占又羸

刷角

個bot 回水

有個城字都買唔過

墨城抵撚死

應驗咗有個城字都要買對家

墨爾本係狗

好彩買入球大姐 快入

岩岩放10.5大角條友去左邊？咁早gel做咩

墨爾本城
紐約城
曼城

垃圾墨城死全家啦

應該要爆角

主客撕飛

下場要買墨城了

角呀！！！

一舊水主客
墨城墨勝都是西波

Gel了 噴精機

讓半一 。。食屎喇

Jets讓半一，一定係

City

又係你。。。

搭潛大家隻船

有個城字都唔方好野

Cup 佢老母

nba

試下

rip

Melbourne city
New York City
Manchester City

新年流流真係得心應手

唉 新年。。點過

3隊都同一個老細

沖個碌柚葉 雞年再贏多d

墨爾本勝利
墨爾本城

中過n次伏

大家咁話

入多2粒啦唔係點開大

燈占反底

無入球 @ 4.1

受你玩唔受我玩

呢個真係不了

沙皮巴應該無開

刷角呀

角都無

屍呢

唔係半6全6咁撚老土呀

墨爾本都唔係好野

占sir才是我們紅太陽

邊敢 我跳船

角呢

角球

吹雞完未

夠薑就贏4比0

半場6/7真係仲危過3/4角

Goalllll

唔係， 係5.1 唔受我

墨城反cup2:4派500

我

lm

唔lm 無可能

g持

Lm

差啲3:0

咁都唔入

高乜？

落後都唔刷角抵你輸

角12派500

平時咁撚hea 報應來了

單刀唔入好彩

角呀 屌

單刀…

LM

高蛇今晚玩唔玩 想跟你起機

紐卡數

佢有病唔好怪佢

求下你吹雞完

關你撚事

主頂住

Yes

好

11屍派500

插到落3

其實就仲係0:0，不過jets 受讓+2.5/+3咁解

買咩

3.5s 1.88

角球就2:4

又係半6全9D老土局

有無人派錢比我買藥救莫b

結衣係。。。

我信開到12角

係g係公廁

留錢gun 高sir算了

我老婆

肯刷未......

仆街墨城 屌你老母

等9.5高水入大

收到了

係雞

9.5s逃生門 跳先

14c派2個100
15c派5個100

客隊已經唔刷
主隊又唔落底
係中圍玩波玩到完場

me

完未啊屌

g持了

你又叫人夠膽輸你1萬，好啦，真係輸啦，你又屌，咁你想點阿

終於感受到澳假買細練心臟氣氛

落後都唔刷角

馬會大勝日

你又想點

同意

澳假又要輸錢了 嘻

派我

買大啲就會中？ 宜家啲人咁買波嘅咩

agger

12碼

主12m

City 12m

究竟係咩心態

客12m

客

12m

齊心就事成

等睇miss

變角啦

2:1

大波cashed

2:3好冇

中

搞掂大波

爆角希望定假希望

2-3 有機會嗎

cup his mother

假

有機會杯就刷角啦

入球大細過關 8x1
星期五 25 奧沙辛拿(主) 對 馬拉加(客)
大 [2.5 球] @ 1.98
星期五 28 打比郡(主) 對 李斯特城(客)
大 [2/2.5 球] @ 1.75
星期五 29 博維斯塔(主) 對 比蘭倫斯(客)
大 [2/2.5 球] @ 2.20
星期五 30 蒙特維多流浪(主) 對 蘇克雷大學(客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期五 31 迪華利獨立隊(主) 對 慕尼斯帕爾(客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期五 33 學生隊(主) 對 聖羅倫素(客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期五 34 波特蘭伐木者(主) 對 紐約紅牛(客)
大 [2.5 球] @ 1.62
星期五 35 迪祖亞拿(主) 對 藍十字(客)
大 [2.5 球] @ 1.95 $10

買十蚊

入主ng

聽日報紙頭條
球彩台反底 燈占變占sir

9.5b
50$

One more pls

刷埋角呀屌

岩岩3-0唔到
就2-1
求3-1

2-3派1個100

反杯好嗎

ok

求全注
入多粒

4.5s頂住

賭波真係信自已好過

唔好啦

7c -5

7c (2:5)

7c

Cup her mother

半個鍾唔刷角都夠膽死

不嬲

55

墨城又妹下妹下唔攻

同路

9.5b比我逃生先好嘛

連c雅

2:2 or2:3啦好嗎？

客Ng 9.5

不了，就咁完場啦

墨城ng 派兩個100

比多4c

D波要屌的

屌你老母刷角呀

嘻

9.5 b

3-1得唔得

角呀

80min 2:2
85min 2:3 88min 2:4 OK?

唔加注了 留今晚

兩球單刀擺明放水啦 jet

角覺郭閣各

唔入比人入啦屌

大陸仔想點呀

心臟停頓啦 咪入啦

屌9你刷角啊

ok, 跟住90min 3:4 92min 4:4 ft5:4

小妹又輸比呀占

Ok
然後一齊戒賭

跪求11角

角大又豬

刷角啦

大陸仔屌你老味呀

寧願搓番出去都唔落底

半6全7

角喇

兩隊擺明無心要角
係要入佢中路

食屎狗！！！！

射門博連角

有啦！有啦！

8c

8c (2:6)

大佬啊刷角先追和到架

8c -4

俾多3c黎

屌你有命贏到呢場 死都唔會再買澳假細 以後合埋眼督左大先

死人大陸仔 明明3-1 到
屌你老味咩

忍唔到手

差2c

比多幾隻角啦

比多3隻

4隻比較好

2-2完

-4

比多4隻

重注 和波

應該有多1c

11.5細頂住

10分鐘3c

不了

新一年 燈占最強

2c

今場墨城11號收哂ORDER唔落底架
開唔出大我接受

不了 2:2冇錢收 開其他都ok

冰住佢啦

9.5b 逃生
13.5b 期望
14.5b 已死

係咪右路果個 佢真係未出過一球波

3-1啊

邊條仆街gel角大

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

9c -3

9c (2:7)

今日個盤5開15.5開14.5 開唔出大我接受😂

-3!!!!!!!!

比多3c

1c more

集氣比多2c

Ok

-3

上個post #780

輕鬆救角

入多粒

Mc 9c -3

救角

墨城刷角唔入波有撚用咩

大陸仔真係好仆街

入波未

入佢老母臭西

先來1c跟手連c好嘛

篤我出黎

亂咁gel頭 出事架

3c

一係刷角 一係入波

呢幾球單刀

墨城成隊落地獄啦

唔開3.5大既話
祝你班中東佬投資墨城投資到破產

3次單刀炒粉

-4c 入多球呀你老母

屌 前鋒想點啊
單刀又射到咁

你重話2.01…講到已經11c咁

one more c ok？

射到咁

屌你老母3c呀仆街

sor 係我錯

比我贏番注得唔得

我果陣問角有無高水
佢貼圖答姐

g持bug ching

角呀，我要角呀

Goallllllllllll

未

屌！返左大陸買唔到波

我幫IU叫
我自己都差1c

On99

9.5 10.5 屌你老母兩隊廢物刷角呀

屌你老母？

屌你眼淚都流撚埋

9.5b

10.5b 有3.05

入未呀廢閪墨城

角球角球

角球呀

射精3下單刀 都射到咁 屌你咩

是但整3粒角等大家爽皮下啦

比多1c我
霸
再刷2c

3:1就派100

角啊

Ne

多謝

2c plz

流名

輸左我10蚊 9.5

半6全9太準了

完場快

你叻

比多2c大家贏錢過年好嗎

求9期踢出界啦

射精根本上係廢⋯⋯只係墨城要垃圾d禁解

比多隻全10啦最小

我都輸左11.5B架

同自己講請不要消失希望

+4 mins

射精邊到廢

Hoole 大陸仔
我屌你地

前幾場

+1

我買11.5s
佢爆角封左
之後唔敢買

墨城全攻刷角啦

im

墨城角呀
有角有入球

澳假都唔刷角球，國家隊都無得你踢

3-1 好嗎

diu on9

咁都冇角

頂撚死你

跟莫b贏錢好簡單

要lm了

10c

墨城祝你班主撒資成隊失業散班

10c (2:8)

連c plz

9.5
10.5

差一角

叫做逃到生

入球就不了

連c 呀

加油

2.38

10.5s 頂住

我要連詩雅

過肥年

比多1c

10c回本

Cashed

無lu 打個和

等你出下場

比多隻巴打

對不起了

主入啦

Melbourne city
New York City
Manchester City[

最後輸$500

屌你老母

傻啦 新年贏多d

cashed too

補凸

臭閪墨城

3.5/4s

昨日贏埋又豬返出去

你地下次唔好買墨城啦

大陸仔 hoole
我屌哂你地老味

半客又輸 反cup又cup唔到 你成隊垃圾真係早死早著啦

完未

燈占個注都唔夠COVER角大
SOR鳩呀好運手足
唔應該叫你屌角
澳假好撚鳩

今晚有1000%

屌補左9.5s都死

岩岩邊條傻鳩貼10.5大 收硬咩 叫左咪亂貼飛

新年唔賭

澳假2日都豬哂

又講笑話

死噴射機 都估到你有機會偷雞贏 但下半場先嘛

gel頭

正濕鳩

印象中有人貼萬幾有人貼千幾
利申 3位數

唉

近排四星期澳職都收錢，無買即場，要水可以召換我

Want g

所有有墨字有城字既波都blacklisted買對家
立此為據

獎

cashed tooo

i am back
斷腸人在天涯 留名

信念足夠就贏錢啦 嘻

嚇到屎尿屁都流哂出黎

o sa

我貼事前 有人見爆角就貼gel

Me

屌 一樣

針先

有冇買大波

睇錯左 sor

我屌爆你個墨城右翼

上個post #780…一連角佢就貼

我自己都想 唔關你事
下場再戰

下下落到底cup翻出黎比個波對面

真係食撚滑

三點仲有場 可能串埋

有冇清有睇黑睪丸個po
伸手黨同新手黨開始屌鐵達尼

有同路？

上個post都話 貼飛好邪 好撚型咩買得幾千蚊貼出黎

唉屌墨城
我輸了 一切都輸光了

當花生食 上下盤都未識分

有無人派我

佢唔係話大波咩

有 ，半場入左 但食半格 拉勻輸13k幾

上半場太早入 等唔到2.5高水

btw: thank you 貧b

已經將沙皮巴100蚊推左上200蚊 差3口

球彩全中 屌你老尾

派我未牙😭😭

咪係 上半就黎料

我本身等緊高水
去到1.93就入波
之後等到半場有2.04
就入咗
食半注都唔差

check ac

經過今日，我可以小注了，因為...... 我可以過肥年了

屌你家姐

燈占正式破燈

我要獎身了

😂😂好衰

點解要被燈占影響

芬洛x迪祖亞拿

我獎勵自己身體都有錯...

又豬

我輕輕的推一口

想g

又100k

唔派你了

想屌女轉運

笑死

lm 派

墨城輸緊都唔刷角正仆街

惡到

近排澳假買回個隊好似幾準

何必gel呢

所以咪有財務公司廣告

又bin 好衰😤

沙皮 可能我黑到你
半和 主第三球/no goal
3注死哂1200送狗會

唔派 就奬勵我

派我OK?

派個笑話做咩...

死12m真係冇得講

想長笑

絕交了

贏到1k已經好開心

Po霸不要得

G持

岩

可以講多個笑話嗎？

唔是講緊頭馬咩

傻仔

手足有5會...

絕交 唔好再同我講野

嘿等我變身先

走開啦

邊關事 唔好咁講
半場既賽果我諗波post 7成人都死

沙皮巴下注買邊場

嘿等我走開先

絕對係 半注都救返好多了

2017了 仲有人信city

😂😂

貧巴可否幫我睇睇格雷下盤穩唔穩
決定唔到串唔串埋呢場

推到而家都未有iphone
你已經幾十部

下注買返盤 12點半前穩就出
希望唔好燈

今日同變身仲有頭馬絕交

唔好再提IPHONE了 次次一講完要推到部IPHONE返黎就要入錢
利申 用緊IP6

係我錯信佢半場會守到不失

5該梨了

5sure5好串啦 因小失大

粟米肉粒飯gel完頭洗番未呀 貼飛咁撚過引

波post 智障

基斯坦奴
粟米肉粒飯

頭家散了

變身巴你開bot陪下屋企人啦

沙皮巴趕我走...不願做人了
手足們再見

又關我事

乜撚 你之前咪推左2部

我咪佢屋企人...

唔好奇霸爸啦

1001見

2230有無團年飯推介?

真係唔搶了 岩岩-6
返香港先搶

係粟米"六"粒飯

做乜勁

佢屋企人未綠心囉

走開左就走開左啦

邊到有得睇番 ? 見1001左

清算list

霸爸唔好唔要我

1001

會唔會太早

god禾青算

户口有150元係時候要玩兩手了

C朗唔是好鍾意做善事架咩 做乜走數啊

show off

有無巴打知道身在大陸能否買到波？

可以 用web

之前用酒店wifi得

想要

係 😂

佢條垃圾 幾百蚊都走數

賣海馬單程船飛一張 最少贏50k

柯比我

我利又豬

不成功不收費

收爹啦 g

有去無回頭

上次同海馬贏左20k

海馬b

熱香餅...
我個心好撚痛呀...

暫時唔玩盤呀

.... 唔好再講

ho angryyyyyyy

其實3場德乙都無咩明顯方向 好易睇錯

係呀
我剩係覺得04盤靚
不過唔玩住
開到出來先算

臭g

使唔使幫你開年呀

今晚三點見

派我開年...

開鮑

😡

u on9

yess 痢

u too

改名無意思架

今晚李城英超對英冠平手盤 典挽牙

利迷G

謝海馬蛇 咁唔串了

所以我飛曬 都搵到兩場唔錯既

早睡早起身體好

岩呀

大頭仔
德乙重開柏林聯勢挫波琴
網誌日期：01/26/2016 16:25

Fri 5 柏林聯 vs 波琴 讓球：主勝

星期五子夜便正式踏入大年初一，隨著德乙歇冬後重開，立刻迎來首個讓球迷發個新年財的好機會，筆者心水場次選擇柏林聯迎戰波琴，作為雞年第一擊。

柏林聯歇冬前以28分排在第五，轉會窗重開後，球隊以136萬歐元的轉會費，從昆士柏流浪簽入前禾夫斯堡及緬恩斯射手樸達加盟，而這轉會費亦屬今個冬季德乙球會最高的金額，可見柏林聯對爭升班有一定野心。從上半季柏林聯在多次直播所見，球隊大多能贏形勢，但卻欠把握力，故簽入樸達可謂對症下藥。

作客的波琴，目前以22分排聯賽十一位，屬典型中游，既無望爭升班也不愁護級的一類，球隊在轉會窗放走了左翼主力路域高華斯，只從萊比錫借入一名18歲青年軍頂替，在沒有大動作的情況下，難免缺乏動力去改善成績。

再考量兩隊主客表現，柏林聯主場曾擊退榜首雙雄布倫瑞克及漢諾威，並摸和三哥史特加．季內8戰主場能在當中7戰取得入球，算是穩定；而對手波琴於季內作客，只曾借多打一人之助擊敗奧厄，其他場次均未曾取勝，連同盃賽的10戰作客，更全數有失球，當中更有7仗是失兩球或以上，故雞年德乙的首場推介，一於選柏林聯打響頭炮。

在此，祝各讀者，心想事成，身體健康，波馬亨通！

你有信心既你當然可以串啦

邊個敢串海馬

主人唔好撚鳩我啦

o sa同埋?

雲達果場skip轉Lyon 10.5
btw變身check we chat

要睇返1排點先, 呢幾日反晒

我都想要...

變身就好

唔好玩我

嘉欣有矛水?
新年快樂

係呀
暫時會照睇，但唔買
等正常返先
好彩仲有大細波玩

初一馬會開唔開

食緊老本 我無打算去學新盤了

希望今晚波PO手足齊人團返個年

想題聽日馬會開唔開 又要入錢

你請食飯？

冇記錯就唔開既

你嘅方向仲work唔使理啦
我地個方法有影響到先要等

家姐有上果堂

狗糧

家姐？$

做咩d大陸app冇哂資料睇

YES

以前有追過去學好多種唔同既盤 法國賭到好攰
所以我放棄新野

照殺
拎返去餵我d狗

馬會成日都係咁架啦

是的 新征頭 唔好講針了之類

和和氣氣

小妹同大家拜個早年 新一年長賺長有

好香討😂

今晚湯圓我既 頭10

想食

單手都做到,LM

ok thx

我地幾時食飯

貧巴可唔可以出多次你今日大細水

食開年飯

1.艾詩
2.咪玩啦伍寶
3.利迷子
4.淫欲周子瑜
5.豉油專家(超級)
6.嘿等我超變身先
7.些些儂
8.鋼GUM
9.鋼GUM隻狗
10.鋼GUM隻狗隻狗-ALL IN

謝過兒

開返個特別位置比我

等你水

快d約個時間黎搵我食

阿爾堡 踢呢個場都算中立場?

OK

廢人

好耶有得食

過兒
2邊都出左

等D 盤順返先買, 大細就少買

紐卡素噴射機 2.5/3 大
丹保殊 3/3.5 細
華倫西恩斯 2.5 細
博維斯塔 2/2.5 細

柏林聯 2.5/3 細
阿基里斯 2.5/3 大

1860慕尼黑 2.5 細
安曼 2.5 細
鴨巴甸 2.5/3 細

以信心大小排列(分組計)
新方法仲調整緊, 未知命中點樣

今晚馬會收幾點

馬會聽日四點啟市呀

譚仔初五

馬賽[-0.5/-1]

無淡仔食 我人生都完

因為墨城無左份雙糧 連死11注

鹿特丹斯巴達[0/+0.5]
奧沙辛拿[0/+0.5]
try try ba

Lm了

海馬蛇

對左出聲呀屌你

鋼b有冇燈尿

同路我仲京

贏廿蚊 收爐

留返聽日食m記 fatfat

跟了

專心少少啦

澳假唔好買咁大啦

頭場對了

預祝各位新春大吉 贏到發發發
今晚戒賭早啲訓聽朝再贏過

又關梨事牙？

又惡😭😭

你恰我...

有冇人知聽日馬會開幾點

1600

鬼有

我哭了

抵死

謝謝

入唔到$買波

絕左交啦

2230個場買咩好

哭是沒有用的

Ok
12點後再黎

唔好理佢啦

你由我啦

理我姐

Sorry場澳職

sor咩ry 傻瓜來

跟了,係衰有人GEL姐,下口就會中

55認同

dont apologize. not your bad.

5好離間我地

66

筆仔可恥

蟲蟲出場大波比IU可以？

7788

蟲蟲天龍

二世

過蟲帶劍😎

1030半客單飛 狗會盤都冇

蘋果動【 有片】 推介四串一過肥年

【有片】年三十晚賭到年初一 推介四串一過肥年

hi

2230

Thank you sir

著校服扑野

肥鳩收早今日居然

下晝請左假

李城盤有無人敢買

派左$100比你收到未

bet 365 阿爾堡 1.57了

想等轉盤買打比

5系收爐啦咩

西面妹g

唔好再反盤 比我羊啦好嗎

再話我G 獌加痢齊齊豬波

冇人

G

我曼never die

琴日先害完好多手足

下場贏返

G
Gooooooooo

還我血汁淺

無錢了⋯

Ok
Hey0我啦
潛

Fatfat
昨晚獌豬了

Haha行年宵 夜啲見

蟲蟲 1030半大定全大好

跟

12點返來

下場買what

好想要時光機呀

跟家人行完花市了

買左hull

少人到....

今晚同朋友打通宵飛機

gay

Hehe

唔買邊有錢繼續支持獌

有波咩

36d

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

小妹有f

見到了

宜條先岩

2230 主

2230 直插半主

對了

收到 半大號上船

識貨

2230半大有冇同路

100 小注

Gun大蛇

半細 $20

fhdproduction

last一條 出年見

主隊1.9 到1.67？

半大goLlllll

買左半大

入未

Ok了咁就

一陣又入一球就停手

2230 2.5s

我屌你

半細加油

有冇link

半大已細

主隊入未

半大已死

半細cashed

個個都陪女唔上波PO

大細半已

半細頂住

半大

半細頂多陣

2.5s頂住

算啦算啦 我都出去陪女朋友算

一陣上到朋友屋企又可以撚狗

一齊扮狗叫

主屌打？

唔入呢

半細力頂

半大又豬

友賽細波定律

0:0頂住

半大呢年唔打丁

你可以打丁了

2017 禁丁一定得

12:00可以解禁

半大已豬

頂住

識買一定買主

全中都豬

唔洗gel頭 半細幾穩
但都係嗰句 球會賽小注

半細gel

Gel半細

半主molamola

全細gel

半大gel

唔開半大開半客啦

阿爾堡上啦

Goal

派嗎

依家先1:0

快 是但入2粒 半大只需2分鐘 gogogogo

阿爾堡頂住半主

仆街真係gel爆左個半細

NBA

咁就一球 好快又入 半大ready

三分波

屌爆你地老母
Gel爆我個2.5s同你班撚樣開年

開半和啦屌

頂多陣

半大第一個lm 100
利申未試過派得出

一出糧就輸300 屌

頂住 再入拆左你個龍

半細落街排隊拎錢

繼續gel嘛

我做你既第一次

半場one more

我要Get半主呀屌你

1:1 or 2:0 求奇入多粒

開到半大 願俾囡囡女女女

半主 cashed

時都唔補 球證ho ball

要針了

半大 針了

一齊針

邊個再gel就雞年買乜輸乜

河馬係咪到啊

呢句真

仲唔派錢既

主隊第一球 gel

新年有無人派利是

無即場好似要完哂場先派

Po霸stand by

入多兩球啦

追和未

2.5s

999

1

幾比以

2

997

998

63' 1-0

966

1002

968

大波應該開唔到咁 門都唔點射

973

Bot ready未

條撚準備

瞄撚準未

就咁完啦好無

樓下on9仔

撚撚準備

樓上贏大錢

PO霸READY

樓下正7頭

我要了

Bot is coming to town

準備

Goalllllll

995

996

鋪覇 1.0001
過2 1.5
其他 100

手